髮型打橫生嘅巴打剪頭毛係點同個師傅講

個人唔鍾意剷青

留長

打橫剪